(有圖）大陸仔幫我地整左張超勁文宣

仲幫手send埋比nba ceo

[知己知彼,莫再自HIGH]莫雷一事上面迴響好大陣杖

文宣指引

唔好亂用住 證明唔到係支那人send

拉登個名都串錯

利申:google咗先知原來佢係講緊拉登

拼音黎大陸人真係做乜都柒

好似假假地

我哋自己推容易被誤會 由佢哋自爆 我哋上微博煽火

未必係假
支那人而家真係喺twitter讚揚緊911

Ben Ladeng

絕對係
用拼音Ben Ladeng

嗰班人好鬼，蠢到似十足幫我地火上加油

叫Silver做eunuch，係太監

呢d就係中共一直用民族主義撥火，而家燒親自己了

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

唔多覺，最近關於拉登既新聞係美軍8/9月炸死埋佢個仔